# intermediate certification



## Задание

Написать программу запроса погоды
1. Создать класс для хранения параметров погоды.
2. Открыть файл с названием городов, считать города и загрузить в программу список городов.
3. По считанным городам параллельно (асинхронно) запросить на openweatherAPI информацию о погоде.

## Create env
```BASH
pip install -r requirements.txt   
```

## Run

```bash
python3 main.py
```